hi 淡友（775）

千跌

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

跌條毛咩

唔知彈到幾多
好難玩

彈上26700

反手先

扑暈我唔該 266叫醒我

等埋我先跌呀

最多265

要直插嚕熊熊哈熊熊哈

原來我１００１，冇留意到冇開ＰＯＳＴ，ＳＯＲＲＹ

你賺夠啦，比我賺下啦

加沽＝穩賺

呀婆都識玩

本多=終勝

可能我未夠老
唔識

有雞先定有蛋先?

玩震蛋?

macd

唔識睇

可能我錯呢

少年，我太年輕了

大屍格言: 到揭盅之日自有分曉

香港7月失業率自2017年以來首次上升，零售和餐飲業就業狀況尤為疲弱，政府警告未來幾個月經濟可能面臨進一步的下行壓力。香港政府在一份聲明中稱，經季度調整失業率升至2.9%，其中食品和飲料服務業增幅相對明顯。該指標自2018年4月以來一直穩定在2.8%。

美女高開，侵侵你唔好講野

針

夜期倒跌我直播食屎呀

食硬都得喇你

多謝Ching

我覺得夜期會回wo.....

千跌 start

點解會咁真係回

Lm

留名

未沽好沽喇
咁易上到270 275咩

岩岩個支1分k

無事既，調整之後直上

一野炸左100 點
Ching 有料

個市仲chok過今朝

燈乜尻，痴撚線
好地地高水唔好咩

今朝淨係向上

LM睇走素

多謝你，大户有有表演睇了

今朝有撚chok過

吓

牛軍又話好勁既
睇過
勁..邊撚到勁呀

頭30分鐘

11點272

今晚唔爆返上去我幫大家含撚都得

又呃撚含

有得沽好沽啦

無事啦
一陣侵侵一個twitter扯上返三百點

我侵發言撚大戶未

應該侵準備出Twitter

重有40點

估唔到連夜期大戶都mon post

依度啲巴打玩到咁大咁重口

30點

跌就跟美女跌

超賣 準備升空

都話大户睇住架啦

大戶想睇人食

有冇牛熊分佈圖

顧芷筠

即係點

20點

想睇

又有重口味睇

點解越殺越多熊

搏佢回

唔想食就快快手托返上去啦

今晚有冇好消息

現在全玩完了

大戶嚇下你
唔好以為冇人mon post

美琪係咪雙頂

準備棍落

咩撚野市黎

10點

3點

守左個淡倉一日 終於冇咁大壓力

頭先牛軍可能已經gel晒頭

花生巿，大户等睇表演

今晚好難玩

一早講左

轉唔到燈

比d耐性

預咗啦
侵侵又縮 正廢閪

ＷＯＷ左

儲夠沽盤一棍落

唔係今日升乜

轉左啦頭先

0點

有食屎睇

食

係咪有live 睇

開live 未？

之前未ｃｏｎｆｉｒｍ的

live呢

快啲開live 啦，唔係會繼續跌

快食!!

未confirm先叫好消息
Confirm左就要消化
等confirm先郁就阿婆市

跌乜撚野呀屌

聽日又爆升

食啦 望!

想睇食屎 係咪走數

食未？

又燈
下下話表演食屎都中

媽咪哥：派1000蚊已壽終正寢且完全失敗！！！！！

食屎直播壽終正寢

痴撚線，大戶想睇食屎無所不用其極

講下都中
連燈仔

食你就食啦,仲咁多野講

等睇

又上返
係要撚鳩你轉一轉燈

Live呢

大戶睇完食屎live 就即刻彈番上黎

大戶mon post 嘅嘢真係唔到你唔信
快啲食加含啦

我覺得一陣就會升番晒

回完 再爆

宜加好似話有人未開live 要禁低多次 confirm 下佢

一陣大戶又要睇人含
大戶真忙

大戶唔使再撳啦 食食食

快d食，得罪大户唔係講笑

快D直播啦
大戶話要有直播先再爆上

肯食未姐 你開心啦宜加

好彩冇牛過

壓落去轉燈咁易

大芋嬲豬

試下話跌一百點先食
睇下會點

收到風...
一陣老美會千點一插

一講就彈

屌佢老味夠膽就跌夠3舊，直播即痀即食

如果今日港女跌足300點 我每日派$4000 唔洗等政府等到蚊訓

每人

唔好學老母面走數啦食食食

千升我自含

又收風

即係千升

中風

今日咁多人發功燈

fate check fake

夠膽就千升 睇你地唔夠膽

LM 走數輸身家

點解今日個個都咁勇

美女甘早V緊

甘你老母

到底夜期趺乜鳩

趺乜鳩啊

呢幾日升乜鳩

係囉, 呢個先係問題

估市出現

跌果十幾點驚閪咩

因為大户想睇表演

千跌啦

睇黎我個每人$4000 可以收番轉美金

LM

升誠仔既定心丸 升緊業績公報前既氣氛

留名都冇用啦 硬到咁 跌到一百都話佢叻

夜期做咩轉左燈

扑暈自己算 反正2萬8先爆

你唔好走數就得啦

美女咁弱升咁小 唔對路

留名等睇聽日啊爺又暴力托市

說好的十年週期股災呢

勁明顯咁托左3日啦

一向都係10月....

再托囉
有本事托到十月一

阿爺mon po真係托到10月1既話........

七十週年表演支爆

日日都話股災咖啦 無老解又點會有股災

我都等緊老解

燈到夜期上唔番去啦
快啲開live 食屎啦

美股keep到升勢
但夜期跌到pk
應該有d消息

今日有人示威召喚老解

有人走數唔食屎, 成世都無得升

今日冇咩消息都爆到九彩啦

股災可以十分鐘內降臨 但首先要等多30年先

成晚流流長
轉頭就上返去啦
遲啲反應出黎姐

等我呀，熊軍尾班車

美女早早V彈又想過幾日再破歷史高?
但夜期完全冇反應

賭仔上身

港女跟跌唔跟升

關呢樣野事 寧買美股不買港股

有棍

笑左 818裸跑找數
但麵神走數

兩點

裸跑都找數
食屎嗰位巴打呢

侵侵係咁玩twitter

屌你走數

突發！麵神走數，大戶嬲豬！下令9月1壓低港女到24999.99

見識到跟跌唔跟升既威力

出左咩？

啲無關痛癢既野

佢都幾撚得閒

最衰都係某巴打玩屎

要下月先有資金入巿

熊過的人有福了

點解跌？係因為夜期同道指同步

無原因

牛過先黎跌

錯!!係唔計呀

比巴打同麵仔燈完之後乜都冇晒了

大家都係26143

因為有巴打挑戰大户

噤走法會唔會返返今日開巿位

裸跑找數,聽聲都好好笑

睇死曰頭又夾上去

夜期停左

700 上呀

差少少跌唔落

亮棍

睇黎要落去260x

大注牛過又輸

大家仲記唔記得上星期五
夜期係升唔起？
結果呢？

點都彈埋聽日咖喇 早d訓好過啦

夢中牛gel

屌 買左跌 呢家又升

逢高

又妹落

美女升 黑期跌50點 牛軍咁都好驚？

牛gel得
夜期50點根本無影響力

利申 牛過夜

成班傻閪準備輸到破產未

尋晚侵侵冇講野？

講左延長華為叫減息都跌
熊軍gel

俄仔核爆

俄仔話你知咩叫核爆都唔割

熊熊哈

延長好消息
國家隊又托市
今日升硬唔升真係可以跳樓

呀爺前兩日唔托點沽番出黎cap 香港水呀

托咗噤耐，係咪要跌啦今日

升多兩日先跌

日日都想個市跌，睇住輸死你班仆街

開市追熊，升咗四日升得咁急冇理由完全唔回
咁都唔敢熊不如收檔算

啱呀清，G持

點知升到3幻好多人追貨先落地獄

期指高開300點

買咩好

無事升番晒

睇你隻牛皮熊幾時死

個個都睇升

食晒啲牛就係時候轉燈
大家準備

升

牛軍Gel 頭即係

拍定手先姐

但明明ig 跌緊嫁wor

IG唔計

跌

沽爆佢

升升升

升條JER咩

落緊lu

升啊屌！

上啦

期升緊

誠仔好野

爆上去喇

好淡大戰

期又跌返

升唔升啊 升啦嘛 快啲升啦！

升少少就插

嚇我唔到既，引熊姐
再唔升每月月中戒賭算

又跌咩
引熊？

富途班人成日劍指劍指,真係劍尾指都係指

輸曬先黎跌，留守既熊軍就好啦

正式宣告連登一致認同引熊

唔通比我講中左,核爆完大戶真係中撚曬幅射?!

跌100倒升700夾死熊
逆劇本無限尋底夾死牛

熊軍坐穩
柒婆一陣就出招跌一千

一陣7婆記招？

每次行會前都會開

秒間3：0

牛牛冇update尋日牛熊圖

低開

35點姐 牛軍gogogo

根本無得跌

我信今日最後一日升勢

尋日已經係

G持

特價牛時間

你就想
之後每日都會升
上返280

一陣開市插多下先係
之後大爆升

我睇開市高位 跟住插底

支持超強
牛gel得

特價牛萬歲

應該260有阻力
早2日先入貨 點會咁快放

林鄭月娥行政會議前見傳媒

幾點？

260變左鑽石支持底

now

唔好俾我睇死一陣開市會插百幾二百點之後一支箭射上去磨到DH收市

如果今日穿到260就

多謝巴打，大户一定如你所願

熊軍終於贏喇

要跌啦

個位好夾 唔玩了

引熊

700托緊

走熊先 收市前再入熊

屌 嚇得我
流料跌

食糊

如果262樓上 我吾建議

成交少到傻
升跌應該任大戶舞

沽壓勁但支持更勁

熊軍殺啊!!!!!!!!!!!!1
FAT FAT

唔識玩
好有伏味

根本無人入市

個個等緊柒婆會講乜野

美股應該依一兩日轉勢

林奠 熊熊哈

大戶一早估到曬
柒婆都係強硬波

今日一定要升番既 係未呀哈姆太郎

牛呀升呀
但我手上冇

升呀

要爆邊喇！引熊完成

開市入牛 已經5格

冇事啦 牛軍

林奠快!!!
靠你FREE FALL

呀爺頂緊啦 點跌呀

加沽

林鄭今日會講野？

每星期行會前都會開記招架

就黎到燈制

劇本

升了

林鄭會屈服 千升

估計回應170萬人集會
99% 絕不成立獨立調查委員會
支持黑警嚴正執法

月底前270 仲有800點
上車啦

今日劇本
引熊
彈
7婆講野 A型轉勢
260見支持
妹到收市
穿或守260睇勁假大戶想點

大戶真係好鐘意啪啪啪個燈制
唔通個燈制係dada

又係監警 即插

擺明麵神啦....

大戶商界又用腳表態

我都見到, 一講就插一棍

Dada 果日全倉熊就潛左

阿爺同大戶拉鋸緊

似阿爺贏

錢債肉償緊

輸到賣身比大戶,大戶係後面捉住佢就啪啪啪,然後dada係前面對住個燈制就啪啪啪....
咦唔通鳩蛇係大戶?..

可能大戶玩針住一句句造條7婆
但阿爺無腦托
所以出咁既狀態

屌你
牙爺仲有錢托
CLS

7婆一出黎就跌

牙爺托撚到
仲有錢托
CLS
為左柒婆去到咁盡
係咪床技好能勁

講完就大戶一大棍
睇黎真係針住7婆一句句野黎打

是日恐怖畫面

牙爺頂唔順喇
柒婆係咁燒緊牙爺D錢

完全無回應五大訴求

同預料一樣
熊軍黎料

佢一出黎即刻跌左50 點

自行組織大台

牛仔執六格走左

仲係要保住監警會幾時死呀佢究竟

大戶完美用腳表態
睇記者會邊個開連阿婆都知個市點走
民間 = 爆升
7婆 = 爆跌

中撚曬預料
柒婆為熊軍鋪路

準備先殺26200

想加牛添

升番

特價牛完，大戶又開善堂升高比各位加沽

大戶滿意林鄭加上國家隊托市
今日千升不是夢 CALLCALLCALL!

轉燈

痴撚線

覺唔覺得個畫面似層相識
劇本唔怕舊最緊要受

乜7野都無講過
爺西就借d e Chok 番上去

頭先細膽早放左牛 衣家又要入返
今次265先走

唔撚係呀麻，彈咗咁多d人唔駛沽貨獲利?

邊個仲話我係牛皮熊

樓上愈黎愈多熊...

好多人高追未有利

呀爺自己嘅錢 佢托到270
到時唔驚無人接貨

挾死班廢淡啱喇

要上牛車了

直上太空了

g持g持

大戶掃上黎都要錢，梗係劏多d老散先

牛軍一齊破琴日DH好唔好!?

開市即放熊
反手牛完美操作

一入熊唔洗五分鐘爆上一百點

林鄭與淡友為敵！恥與為伍

多謝琴日叫我吾好買牛的巴打

我都差唔多，而家止蝕的話又怕插返落去

吓。熊軍得咁多料咋

牙爺有冇咁錢貨

同我大大力升盡佢

DLLMCH,外國記者都開埋火都仲可以托到市

你尋日話千跌嫁過

直直爆上270殺哂近熊再落啦

曲線屌淡

*喎

柒婆你講少句啦

小弟股票新手
想問0900 aeon完全無成交係咩原因
停咗牌？ 又無新聞

買牛？

上返去呀喂 牛左呀

67291 都唔跟住 700 升嘅

一向成交少

上望270

無人買咪唔郁
你試下拎5億出黎不問價掃佢上去

熊硬

細股最好小碰為妙
除非有內慕或玩財技

明明今日要回都頂得到
真係托得好勁

1573

收到

Cls 呢個西巿

1573玩得過？

收到風，10:30呀爺放棄托市。港股急插300

今日殺上270

提你、細價股中伏就係咁。》17〉0。4

妹市

升啦求求大戶

同求

吓...你求佢呀

今日磨市確定

你仲未找數, 大戶一定唔跟你玩
即係chok到痴線

牛牛牛

今次真係回啦掛

5月17蚊，宜家0.4
未停牌算咁la

好精彩呀

一陣又升返架啦
妹緊

2268
買中呢隻..喊都無謂

妹就咪鬼睇啦

又收左市嚕

decade low已見

阿爺自己都唔惦wo

正式宣佈 夜期提早10點開始

牛軍快走..
收到風..2分鍾急殺..300點

今日會跌1000

利申：I banker

大戶終於投向熊軍了
上啊!!

玩燈制了

又升 你玩晒啦

好彩把持住，諗住入熊個陣就升好邪

牛軍信念

今日撚狗咁撚

上上

大家一齊估下午市前係升定係跌

0,無升跌

比大戶左一巴右一巴

今日係撚狗市

Hold 住個市，睇邊一邊入貨多睇住嚟食

上面都未殺

界內證 贏哂 SUPER~

抽到咁高 係我都殺埋堆熊仔先

郁都唔郁既垃圾

26800ok?

就爆邊

要爆升了

唔係差200點都唔食埋D 肥熊呀

食硬 送中氣氛緩和

支持

700乜事

朋友話會上270
已fact check

牛gel

訓醒又托牙?

又想玩燈制

大牛巿已靜靜降臨

妹到傻

又一日表演香港個市同世界分開
人地紅時得佢綠
人地綠時得佢紅

媽, 好亂呀

今日界內証大勝

個市想點

本身想玩下界內, 睇完唔知要點

黑警cls
有cctv 影住都打到人仆街

玩燈

香港和中国内地是命运共同体
血浓于水
恆指不是美帝说了算的
你当刁大大是什麽

睇下就算呢啲野唔好掂, 其實個玩法好ON9

屌玩完未

熊贏兩格頂唔順放左

收到, 謝

大漲小回，牛巿已臨
盡long大期，一仗定勝敗
富貴榮華，享受人生

呢d鳩市汁格仔好過唔好長揸

25970+10坐到呢家劍指270

2382升到痴左

清 一齊睇樓？
南區定半山好？

直接移民買間大HOUSE退休啦
香港半山豪宅都係俾狗住

突破到個range先啦

移民去馬拉屌馬拉妹

I ♥️ Hong Kong

長揸一百萬動物

馬來西亞第二家園計劃（The Malaysia My Second Home program， 通常縮寫為"MM2H")， 是馬來西亞政府所頒布的一個國際居留計劃，允許外國人以長達十年居留簽證居住在馬來西亞。

已經可以

悶到訓曬？

宏觀睇，短期120不是夢

妹gel

華為相關消息已消化，無得更差
已有印度同其他品牌替化
龍頭，只會升

妹到11:45通常都有啟示

睇返個PE....

高佬爆緊狗大鑊
之後市場應該會再用腳表態

大陸股睇咩PE

我係狗 唔好再撚我啦
汪汪

港女學埋大A咁
只會有0.0X變動

唔係收左市喇咩?

【經濟衰退】大摩料香港今年GDP倒退0.3% 恒指6個月或見21,500

集氣 升!

痴線架d狗

今次仲唔升到仆街

啲棒波幅越收越窄 好似心電圖咁
The 黑期 is dead.
黑期已經壽終正寢

黑期已經唔存在
牛熊雙殺

其實牛熊係睇期指 定 恒指？

大行唱淡反而挾多一次之後先急插

睇$120, 任達華誠意推介

打靶睇恆指
個價幾乎睇期指

係

好PK

收到風今日可能會升
亦收到另一個風今日應該會跌

午市前破Range

升乜？憑乜野升？警察=日本皇軍，香港打杖都升？

牛唔識郁

打靶睇恒指，價格睇期指

我都想知
黑警咁樣打一個老人家都升
呢世都唔再玩恒指

邊有破

巨插前一升

差少少

準備殺熊

收市棍參考價值好低

係咁玩燈制

都唔知入咩好. 睇算

睇遠d 開長倉

吉倉保平安？

雨革咪全程升囉
中共覺得係運動尾聲 會幫手托
面子尤關
已且，個巿本來就升緊
貿易戰係無厘頭抄作嘢
運動除左塞機場之外，對股市影響好細
想要升好耐啦

扮咩
托大陸市係維穩
食品物價爆升到仆街又搞樓搞存款 唔托升市真係唔怕民怨爆咩
上證2885對比其他市個邊可能

托臭港女係分化
搞次和平遊行就升只係想吹奏暴力炸到經濟
事實上係點 入得淡友可以唔知不如去馬會
睇下官方勁假數據都差到乜咁 你以為真係升咩

美市日日升
港市點跌

反彈完就會drop to zero

太長期唔知，同意分化，而且經濟氣氛差都消化左，所以大巿先會兩個peak 都升唔上，所以我估中期大巿會升返。
你講果D嘢都已經發生左，efficient market嘛。

不如你講下你覺得有咩利好佢升

1. 運動去勇武化嘉年華化
2. 貿易戰玩厭
3. 超賣以致股價吸引長期投資者

只係冇咩利淡當利好炒

咪on9 啦，今年香港同大陸經濟差到仆街啦
而家純粹係到吹中共同trump 又可以傾，實際上根本無進展
香港示威又話可能停，實際上根本無停既跡象

剩係睇2 都知你on9
而家講緊美國要令中國一沉不起，令美國繼續第一
第一又係on9,又何來停呀，24號咪又再塞入機場既路，林奠同中共鳩up 又信

有睇開巿就知，明朗晒就過左升浪架啦，你係咪太驚呀。股票貴唔敢買，平又唔敢買咪你呢D

林奠記招，見到170萬和理非，已經話設委員會“檢討“啦，而家開始歌舞昇平啦

上星期四咪輸到仆直囉

上到268 drop to zero

認真宜家吾可能牛市 最多睇反彈

大陸網民邏輯，以為貿易戰係真打仗，你死我活咁樣樣，覺得人地想整死你，少年，唔是咁的

我無話停，但左膠化是明顯的。左膠嘉年華，是升巿良藥。

交流下啫梗有人睇升睇跌

啱 吾係嘜嘢叫討論區

講既未必有心 聽既一定有意
大家討論注意下啦

今晚美市會升500點

可以入定貨先

乜野嘉年華化
見唔見尋晚又斬人

黑警/政府/藍血暴徒跟本日日都想你地快D完
但又無計,

G持
收到風升1000點
岩岩過左個2019年最差一日
今晚會係2019年最好一日

姨家美女係睇港女頭架

我自己睇
1運動一定會繼續 送中涉及太多人(國內外都係) 通過左會好大獲
2貿易戰未見有任何共識 加下關稅 買下農作物 不過係暫緩方案 雙方仲要有時會唔遵守 淨係呢點已經有排玩

我都想係我錯
牛牛贏 都係人血饅頭
我唔會響度批評D嘉年華嘢 費事得罪人

當年黑色星期一

老美一向用世貿做平台欺凌發展中國家同埋大陸，歷史悠久

乜撚嘢叫貿易戰？

香港應該都有既

清

香港個海噤污嘈

呢下幫唔到
平行世界?????

全世界出哂數據d人仲覺得牛市未完？ 而家問題只係香港班仆街大戶係中間d波幅撚上撚落 仲想撚上270/280食哂兩邊先free fall

上

推上270一次殺落去

其實D數據舊年年尾開始出 呢一排先開始落 delay 左好多

今次夜期計唔計

維持牛巿判斷，求bin C

今日應該撚左好多心態唔好既人瘋狂左一巴右一巴

及早離場遠離牛熊

訓個晏覺幫你集下氣

禁唔到eason飛又睇住個撚狗市燥到仆街

仲有官方勁假成份...
此外好多估變差最後真係只差估咁多 / 係差左但冇差到d人估咁多
都可以爆升
真係要等因關稅趕尾班車嗰d虛數據過埋
浮d關稅後真實現況影響d公司盈收幾多先會知市場點走
如果突然遠差預期咁就會崩得好快

冷靜啊ching 仲有公開發售丫嘛
留返啲錢呢家CALL爆去
過幾日輕鬆買黃牛飛 又可以慢慢數錢

變左夜期幾十點上落

縮多D iv唔該

收市上唔到265食屎俾大家睇

上了

牛車關門

270

大戶mon post架
記得要找數呀仆街
裸跑都找左呀

熊軍逃生門已關 比左成朝你地走都唔走

5分K上升軌穩到呢
應該又copy前幾日
一直沽盤程序式托市
妹升多200點見265阻力左右收

除非麵神講句野或者發生咩事
一棍打穿上升軌
咁就可能完全唔同樣

可唔可以唔好妹住升
係就一野爆

你睇下成交....
明顯係程序性托市妹升
完全唔洗懷疑

證監wor 港交所wor 金管局wor
支那化後造市造到阿婆都睇得出
呢班隨時自己有份既傻閪點會做野

牛巿重臨

咁你allin左牛未

逢高加長沽

真係唔驚？
好大壓力架喎

升到唔識停

if you can't win them join them

同你同一隻

遠離動物
認真玩option啦各施主

今晚牛熊圖應該好好睇

佢咁樣妹真係唔知過唔過夜好、聽日點行

牛埋呢日我諗要急流勇退 完全冇成功冇力升 係時候笠返塊熊皮

巴打又係你
買咗咩長沽

同我大大力沽盡佢

驚咩 廿年前交完學費到衣家廿年扣通漲扣印錢淨嬴
控制住風險所以談唔上發達
但姑且想既話可隨時退休

一棍

講得太detail會比大戶針對

今日比人夾到輸30格

過兩招比大家學下野先啦

恭喜清

屌拿聲。上次去澳門。12點幾坐的士。比$1000
佢比佐900幾數澳門錢我

巴打覺得美股大跌前會升多幾多
我已經想開始short

過兩日去銀河玩水水

唔好賭錢心態
愈基本既野愈係正確

帶埋me ok?

收到風。2點鐘，莊家開始收割利潤
沽出股份

咩叫越基本既野

非一般社畜

on9金沙會之前個個月都送房 係8月唔撚送 嬲嬲地轉會去銀河算

呢幾日買牛 數錢數到手軟

帶埋我去威威

join

大户睇住你

成日覺得技術分析睇圖冇撚用

睇過？
軟，邊撚到軟呀。屌你老母

爺西準備破地獄

跟跌唔跟升

好似開始冇力
係咪沽得

回未呀

淨係講我知就ok

度幾場3*1黎填下熊仔條數先 夾爆了

算啦巴打 熊皮牛唔是咁做的

我屌完幾件高級G個市都仲係咁食完晏再去屌過先

有前瞻指標就無窮人啦

無力升就跌啦

就黎升多一百點
利申：已fact check

立即轉燈OK?

我又加多十萬股熊

唔知會唔會失禮大家

輸好多呀

叫左你牛啦 死硬淡

呢句都唔識，好打極有限

已經升左4日,keep住263比野頂住頂住咁,加上侵爺同維尼傾左幾日電話應該又準備嘴炮,睇跌,目標26050,止損26400

大戶有本事你黎食我熊仔

棍

屌 真係升架 諗住出下口術咋喎

今日微跌收巿 聽日再升過
我估

你一講完就

上證轉爛

燈

牛軍坐穩未

殺上去直落啦

走左牛就爆上

轉做恆指基金對沖下先

火箭準備發射

假升

重有2粒鐘,大戶啪多幾排偉哥都頂唔撚住啦

用了4-5天 爺西大量宰殺熊軍 屍橫遍野 血流成河

為香港社會帶來正能量

強烈要求老母麵開記招交代

咁撚樣撚法搞唔掂

逢高就put la

牛過先

爺西又拉住

唔好正面搞大戶

話說dada完全潛左

係咪真係比鳩巴包咗

你可以問鳩up ching有冇見過佢

牛軍返屋企訓覺啦

屌你老母爺西

港獨

香港搞到咁個市都係升
冇天理

鳩蛇係後面啪啪啪緊dada,dada幫佢係前面啪啪啪D燈制

你依家明點解成日妹市啦?

To鳩蛇:記得pornhub見

美國都爆升

264既熊仲係生還者

又係炒減息

QE 呢
大牛巿

爺又軟了

咁恐怖嘅 呀爺插都照升

爺西真係世界最大害蟲

手多263尾mola mloa

睇國企會舒服過上證

插緊

渣ga

想知熊過點輸

見唔到聽日既陽光

訓醒再講

試著不要說『大戶』,要說『大dodo』

三點垃圾爺西收市就直上265

大dodo

牙爺肯收手未
仲托住柒婆

今日都應該係養下近牛近熊，邊一邊肥聽日就劏咗先再決定方向

點玩

一陣又轉燈

真係唔會咩?

今日買咩好

應該今日係紅色過引過夜熊
聽日d 熊更肥美 而且跌唔洗多 跌3/40點做個樣
隨時多多2~300張熊

熊仔好走啦

牛呀

話左升足一星期

係咪架
琴日豬到仆

插左一棍等下先

跌緊喎

都話大戶你地冇本事嫁啦

一陣爆上殺埋先跌

好倉開始食糊

熊過

跌。只需6分鐘

升呀~~!!

忙完返黎，開心返

即刻升返
連燈仔

沽佢老母

居然唔殺

跌啦

邊有可能日日升

你係邊個平衡世界?

你like左冇買果隻熊仔就算返喇

跌唔落
40 30咁妹下妹下

頭先仲嬲緊走牛就爆上
依家開心返

你想我點答你....

跌個二百點嚟睇下

引熊軍過夜

有dd驚

應該跌啦

今日賺咗三轉

上番去~

又玩燈制

好想知條友望到家陣會唔會心態崩潰

熊軍上啊

同我上

準備大插了

何解?

陽久必陰陰久必陽,已經陽左4日,聽日必陰

咩道理

盤感

熊過

今日陰 聽日咪陽

夜觀星像所得

利申:末來人

今日陰 聽日勁陽死既人仲多

賭仔心態, 開左4鋪大,下鋪仲唔係開細?

賭仔心態, 開左4鋪大,下鋪都係開大

你已經產生左平行時空了

技術面=三白兵

屌左4 日女, 第5 日屌仔

聽日雙殺 高開再插 低開再升

神秘力量上線

反彈點會得咁少

8月有冇可能穿多次250

上證既神秘力量上線

低開要千跌先有得殺

我想佢跌，但唔好挑戰麵底

輸一轉就無哂啦

唔係低開三四百就有得殺

260都穿唔到啦仲250

輸足四日

咁快出到咁近?牛熊其實我唔熟無玩好多年

跌350點or升150點左右都有肉食

又升返啵

真 贏十次都唔夠豬一次多

same 嘔返晒月頭個D+輸突

就輸哂成個月profit

輸到玩左半年得個吉點睇

我就輸埋5月到依家既profit 啦
白賭3個月丫

仲未計以前輸落幾十皮

我都白玩左幾個月

神奇升棍

唔識玩了

2日執左8K 豬番2K

恭喜~ 我仲輸緊幾K, 未回到本

巴打你唔係大賺咩，你牛軍黎架啵

二十幾皮

股

今日個市悶既程度我俾8/10分

琴日冇買咩

冇
冇方向

今日有咩

今晚熊過

冇

彈到268 仲有500點水位

MOLAMOLA 今日大家都熊過 大戶睇撚住D 數字熊多左咁多張
食撚哂D 肥熊喇
#救得一個得一個

牛皮熊表示上星期四開始到今日嘔返晒

岩, 牛過日日嬴
大家牛過啦

冷靜d巴打

話左星像講要熊過嫁啦

空倉先

完全冇方向，又唔知仆街侵幾時打電話

我要追返我8皮profit

唔好穿262呀

姨家變返執三格係咪應該放空倉過

再升五百

穿262有幾驚呀, 穿260就有少少驚啦

700 食瀉藥咩

特價牛時間
快入牛

好似熊得

預言 今日應該點樣都係紅色收市
聽日升300點 265牛已經完全冇仇報

今日完美咁左一巴右一巴咁cum 自己
屌你老尾呀哈哈哈哈哈哈哈

林收市食左一巴 2K
屌地

真的 我收到風

我好驚

聽日先高後低
殺埋熊先直插
唔過夜
等位加沽

呢幾日都係
一想追返就判斷出晒事 唉

dada點啊

牛過定熊過

今日高位明日高位

牛for sure ，跌唔落

真

今日咪做左囉 殺左263熊啦

唔想睇了

特價牛時段已完

玩全日先執得萬幾on9

咁勁本幾大

發覺好多人唔見晒

入左貨未呀 劍指270啵

265未死

仲用緊尋日profit 其他cash out左

我覺得期結上埋270 殺到熊軍怕怕

都勁啦 我玩左咁耐最近輸晒咁制

今晚牛定熊

而家又無左

警察單野做導火線
實有大型野出動

啱啱又忙屌，點算好

陣間佢成立獨立調查委員會就千升

唔知點解好想重牛

屌過唔過好

過

咁都上番綠色

聽日一開265
殺完就直插
過夜都買267打後呀

平行世界？跌緊喎

去返今日開巿？

企上262就牛過

跌唔落

期貨

262咁都穿唔到

升咩

跌啦，你老味！！！

跌唔落代表咩.......
熊....過....

加行動力度支持

撐你

熊定牛過

牛過
開市走再熊

紅綠燈

叫我？

個市叫你

輕量熊過

升爆佢老母

今日日圖出大大支十字星

開兩邊先

跌爆佢老豆

唔過輕鬆玩

我買正股既

輕牛過夜

聽日一開打靶

玩咁大呀 差唔多10點

又要輸錢啦 牛過左

點會輸
聽日265高開要即走
唔好貪心

針針蝦

吞還吞,唔好出圖thanks

冇可能轉

攬炒

真係要千跌先打到

跌唔落 牛過
聽日千跌維園裸跑

新招啵 咁樣燈

個post好似又壞左
F5制 refresh唔到

我都唔小心牛過左 掛住做野

係天意

乜噤啱呀，熊過咗

呢d擺撚明叫升唔上熊過啦

大戶mon po架
你跑硬 一定call侵侵出tweet

粒十字星無左

咁跌唔落牛過係點樣

聽朝睇下道門有冇lock到啦

邊道逃生門? 依家2邊lock晒

買熊日日賺

真千跌喎 邊有可能啊
唔係連登大船平時跌10點果d暴跌千跌

聽日又可以開沽了

聽左呢句2日啦

上半場中
下半場睇下D 肥熊係咪真係多左
多左2~300張就.....

十字星+棍升=買
十字星+棍落=沽

你咁樣gel法
小心侵侵今晚宣布唔再談判
9月1加碼全部舊關稅升到45%
ban MSCI加碼A股
禁運N萬種貨品

冇星冇棍呢

妹證!

希望聽日升多D,等我入沽,麵神

痴線 唔爭氣咁笑左出聲

十字星又出現番, 大戶真係睇住圖黎畫

期貨轉左啵 吞一半?

講緊現貨

收到風 今晚千升

大户表示係咪又有表演睇

今日冇遊行, 聽日跌

彈就彈盡佢
彈完就一野直落

你有冇諗過呢個有冇人想睇

連登大船 請投
牛
熊

又玩燈制點夠你玩

大船熊

點都殺埋上面d熊先啦

現貨棍落收
期貨棍上收
咁夜期ADR同美女會點呢?

千升

幾比幾?

臨尾兩棍收左熊軍皮來生請不要再做熊軍

千升不遠了

十幾日前既old news...

本港7月整體消費物價升3.3%超預期 基本通脹率3.2%

起碼上到27000先有機會回一二百點

呢鑊仲唔升

牛左未

全部數據消息都係利好, 諗唔到點解仲會跌

經濟差過沙士去左平行時空

比你諗到 仲有得跌咩

對香港既高物價就黎麻木

彈多幾百點就跌

港股任大戶玩，乜消息圖表都要讓開

【煤氣放榜】31倍市盈率嘅煤氣(3)，收市後公布半年盈利跌19%，話上半年本港經濟增長放緩，餐飲業煤氣銷售較去年同期下降，加上本港平均氣溫較去年同期高出較多，影響煤氣銷售。

生活開支不斷上升
人工同民生又唔見有改善喎
仲話乜分享經濟成果

其實真係好難怪會有咁多示威活動

好彩頭先17.1走左

冇人用煤氣

夜期一開又跌

我都轉左電

比三號仔拉低

d人唔係買佢名下物業回報咩
鬼係買佢賣煤氣

美期跌返姐

700 做咩一到下晝就肚痾咁

你拎車牌做連登名？

大市市場基本因素,只是升跌因素一.

即使大市大勢真係跌,
但中間過程可能有5-10%波幅震盪.
咁買賣牛熊有1000點誤差.
同買左死牛死熊基本無咩分別.

係暫時睇錯,都要識改變部署.
唔係死唔信邪.

到26000先叫醒我, 我去訓陣先

我玩港股都係想有多個錢食下加大m記，無諗過大賺但都係豬多贏少

到20000先叫醒我,我仆暈自己先

想入4張大期

升定跌 跟你

27500叫醒我 我卜暈自己先

30000叫醒我 我扑暈自己先

睇得咁淡？

去返4點個位

冇揸車
炒車就有

等睇棍上
輕量熊左

但重貨牛

對沖香港政局

市場會還牛軍一個公道

咁個名有咩意思

Put美期先3舊水一點

美市強到咁仲夠膽PUT祝你好運

今晚吹減息就笑撚死

收到風
9月18日如果fed唔減息 市暴跌
如果fed減息 trump見有舒緩會再出招搞支那 市暴跌

係咪都跌

自己個名簡寫 + 生日日子

睇嚟連跌兩日

feel到今晚美期同treasury一齊升
吹減息

夜期轉燈

等同完美重演再托一次上290

270第一站啦 290就太誇張
270都仲有700點

成日比假希望我

290？220就差唔多

聽日平開super

牛軍又贏

又落返

當然唔會一野上
只係回顧返6月265上290果下其實又係乜都無解決托托上就上左去
事後只係得減0.25厘息係發生左

你好喇下 熊皮牛唔是你咁做的

熊坐緊100格

想問仲有幾格

265以下熊死硬
267樓上安全
聽日開市走牛入熊

點知侵侵出個tweet

我一路走來，始終如一。
只係因愛成恨，想港股落地獄

263熊過架你都有dada陪你啦，比條生路呢

棍落

幾時有牛熊分佈